護照要幾耐整好

親身遞交申請嘅話 上網D人話十四個工作天，入境處個網話五個工作天 六月頭飛驚整唔切

有部新機 五個工作天

入境處而家處理得快手左 五日搞掂？

但係咁算唔算非親身遞交？ 要多兩個工作天

支那護照

試過趕住出去打比賽
兩日有得拎

我係你 就拿拿林而家去入境處度搞喇
用部自助機搞掂 等收通知攞證

即日都得

去入境處搞左，原來真係五日就可以拎得 好快

頂 我番工佢就辦工 我放假佢又休息 點可以去個到用自助機搞

可以網上交文件 不過要預多2-3日先攞得

ok thanks
本身想用佢自助機 貪佢快又方便

攞半日假去搞
再唔係射波 睇完醫生 順便搞埋

BTW 而家有部自助機已經叫好左好多
以前要攞籌去搞
好撚多炒籌黨賣籌

自助定排籌?

仲問
點解唔識撚咗先

我排籌 不過我諗自動都一樣

補返
網上申請
6號交FORM 22號拎得

之前好似要等14日定10日攞 而家終於快左

我以為自助先咁快添

Ching係咪14號搞護照個批人？

忽然咁快…
3月搞個時都仲要10日